公投，7警打人要拉，如果打強姦犯連登仔又點睇？

打人就唔得，請負皮

打人唔得，不過強姦犯唔係人，請正皮

全體頭盔術：此post內容純粹虛構，標題註明「如果」

世紀難題喎

暫時一半一半

睇my連登仔對人定對事

下*

根本唔係強姦犯

告虐畜，因為係打禽獸

有勇氣承受個果 咪打囉